「突發」倫理學困境：我朋友捐咗粒丸俾佢老豆！

我個小學同學捐咗粒丸俾老豆，然後佢老豆同佢呀媽扑野，生咗個仔，咁我朋友應該叫個b做仔定係細佬？

求解

驗DNA
你個仔即係亂倫

屌自己老母

有冇bio人講下捐丸啲精子係應該define做邊個嘅精

#推推先 kill#

我當粒丸吻合到寄主啦唔會出現排斥現象

咁粒丸進行減數分裂形成既精子應該係個仔既DNA （假設寄主唔會改變果粒丸既DNA)

咁生出黎既下一代應係果仔既仔 姐係個老豆生左個孫出黎

佢老豆兩粒都無哂？
就算係, 點解要捐？ 睪丸無左唔會死人
可唔可以解釋下

答你都曬9氣

下感左丸老豆右丸個仔，感mix 埋一齊會點

你睇下陳奕信

單丸雙城

點解

已經發展到學術層面

你的朋友就是你

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

我諗有transplant既概念已經有人知係唔得

中學BIO 都夠知識推斷係donor既DNA

個仔同老母扑野咪得, 做手術又曬時間又曬錢

有無醫學實例參考下

係囉 唔識答就話曬9氣

已賜酒求解答

細佬
因為老母唔係你屌 係你老豆屌架嘛

高汁回答

感你老母

其實都幾on9,根本個巴打係指出最關鍵嘅問題
佢老豆冇咗睪丸嘅情況下根本唔會有事
因為睪丸嘅功用係分泌hormone同製造精子
個仔捐得個睪丸俾佢都係想老豆生仔啫
既然捐嗰陣都預咗，就唔會care倫理問題啦

Ching有理

精係每過一段時間都會比人體吸收番再整過
如果過左呢個過程先扑
就係你老豆個仔
未過就扑 就係你個仔

屌 樓主自推完未
其他人問你野又唔答

但係基因都係個仔㗎喎

薛丁格的精

你既基因夠係你老豆比你

韓國有套電影
有探討過 相關既議題

求名

點驗
驗父子都話溝咗啲老母所以50%咁上下就係，0%match就唔係
佢啲DNA打到舊屎咁亂，驗出嚟67%咁係計邊個
屌，我都逾打逾亂

我concern個位係個呀媽同個仔係直系親屬，咁咪近親繁殖

moebius(2013)

一定係細佬，
同母異父果隻

但粒卵子係老母既
咁又點會係生個孫出黎呢

老母可以叫個B做仔

但老豆要叫個B做孫

唔啱咩

咁捐丸戈位又應該點叫個b呢

唔會亂倫
粒丸你同學嘅 但粒丸要用老豆血推
所以冇野

仔：biological father
老豆：ethical father
至於法律上邊個係老豆就等個官判啦

睇下邊個係psychological father

樓主擺明自己FF 開post
班人又唔用腦當係真